<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<i18n baseKey="m.website.document.page" lcid="de_DE">
	<key id="document-name">Seite</key>
	<key id="edition-form-title">Seiteneinstellungen</key>
	<key id="generalities">Haupteigenschaften</key>
	<key id="publication">Veröffentlichung</key>
	<key id="referencing">Referenzierung</key>
	<key id="titleinformations">Seitentitel</key>
	<key id="layoutinformations">Seitenlayout</key>
	<key id="dateinformations">Veröffentlichungsdatum</key>
	<key id="label">Seitenname</key>
	<key id="label-help">Dokumententitel ausschliesslich zur internen Nutzung, nur für Backoffice Dokumentenanzeige.</key>
	<key id="navigationtitle">Linktext</key>
	<key id="navigationtitle-help">kurzer Titel für die Navigationselemente (Menüs, Leitfaden, usw. - max. 80 Zeichen)</key>
	<key id="metatitle">Seitentitel</key>
	<key id="metatitle-help">In der Browsertitelleiste angezeigter kompletter Titel (entspricht dem TITLE Tag für die Referenzierung). Empfohlene Grösse: 60 bis 80 Zeichen. Setzen Sie die wichtigsten Stichwörter an den Anfang.</key>
	<key id="template">Seitentemplate</key>
	<key id="template-help">Wird der ursprüngliche Template geändert, aktualisieren Sie bitte mit folgendem Button.</key>
	<key id="updatetemplate">Template aktualisieren</key>
	<key id="updatetemplatequestion">möchten Sie das Template wirklich aktualisieren? Ein schlechtes Template könnte den bestehenden Inhalt korrumpieren.</key>
	<key id="skin">Skin</key>
	<key id="skin-help">legen Sie hier einen Skin ab, der den Elementen angewendet wird</key>
	<key id="description">Beschreibung</key>
	<key id="description-help">Seitenbeschreibung für die Referenzierung. Empfohlene Grösse: zwischen 160 und 180 Zeichen. Setzen Sie die wichtigsten Stichwörter an den Anfang.</key>
	<key id="startpublicationdate">Anfang</key>
	<key id="startpublicationdate-help">Das Anfangsdatum der Veröffentlichung zeigt das Datum an, ab dem die Benutzer die Seite sehen können. Vor diesem Datum wird die Seite nicht sichtbar sein.</key>
	<key id="endpublicationdate">Ende</key>
	<key id="endpublicationdate-help">Das Enddatum der Veröffentlichung zeigt das Datum an, bis zu dem die Benutzer die Seite sehen können. Nach diesem Datum wird die Seite nicht mehr sichtbar sein</key>
	<key id="indexinginformations">Suche</key>
	<key id="indexingstatus">indexierbare Seite</key>
	<key id="indexingstatus-help">Seitenindexierung aktivieren/deaktivieren</key>
	<key id="keywords">Stichwörter</key>
	<key id="keywords-help">der Seite assoziierte Stichwörter, durch Kommata abgetrennt. Begrenzen Sie sich bitte für den Seiteninhalt auf die relevantesten Stichwörter.</key>
	<key id="author">Autor</key>
	<key id="author-help">Name des Seitenautors</key>
	<key id="navigationvisibility">Sichtbarkeit</key>
	<key id="navigationvisibility-help">Sichtbarkeit in den Navigationsmenüs</key>
	<key id="ishomepage">Startseite der Webseite</key>
	<key id="isindexpage">Indexseite der Mutterrubrik</key>
	<key id="default-version-label">Version Nr. {count} von {label}</key>
</i18n>