<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<i18n baseKey="m.website.document.page" lcid="fr_FR">
  <key id="document-name">page</key>
  <key id="edition-form-title">propriétés de la page</key>
  <key id="generalities">propriétés principales</key>
  <key id="publication">publication</key>
  <key id="referencing">metas de page</key>
  <key id="principalinformations">propriétés principales</key>
  <key id="titleinformations">intitulé de la page</key>
  <key id="layoutinformations">mise en page</key>
  <key id="dateinformations">date de publication</key>
  <key id="label">nom de page</key>
  <key id="label-help">intitulé du document à usage exclusivement interne, utilisé pour l'affichage du document en Backoffice.</key>
  <key id="navigationtitle">texte de lien</key>
  <key id="navigationtitle-help">intitulé court pour les éléments de navigation (menus, file d'ariane, etc. - 80 caractères max.)</key>
  <key id="metatitle">titre de page</key>
  <key id="metatitle-help">
			intitulé complet qui sera affiché dans la barre de titre du navigateur (correspond à la balise TITLE utilisée pour le référencement). Taille conseillée : 60 à 80 caractères. Placez les mots-clés les plus importants au début. Ce titre pourra être complété par le nom du site si l'option
			″Ajouter le nom du site au titre des pages″ est activée sur le site.
		</key>
  <key id="template">modèle de page</key>
  <key id="template-help">si le modèle d'origine est modifié, effectuer une mise à jour grâce au bouton ci-contre.</key>
  <key id="updatetemplate">mettre à jour le modèle</key>
  <key id="updatetemplatequestion">voulez-vous vraiment mettre à jour le modèle de page ? Un mauvais modèle de page peut corrompre le contenu existant...</key>
  <key id="skin">habillage</key>
  <key id="skin-help">déposer ici un Habillage pour l'appliquer à l'élément</key>
  <key id="description">description</key>
  <key id="description-help">description de la page utilisée pour le référencement. Taille conseillée : entre 160 et 180 caractères. Placez les mots-clés les plus importants en début.</key>
  <key id="startpublicationdate">début</key>
  <key id="startpublicationdate-help">La date de début de publication indique la date à partir de laquelle la page pourra être consultée par les internautes. Avant cette date, la page ne sera pas consultable.</key>
  <key id="endpublicationdate">fin</key>
  <key id="endpublicationdate-help">La date de fin de publication indique la date jusqu'à laquelle la page pourra être consultée par les internautes. Après cette date, la page ne sera plus consultable.</key>
  <key id="indexinginformations">recherche</key>
  <key id="indexingstatus">page indexable</key>
  <key id="indexingstatus-help">activer/désactiver l'indexation de la page</key>
  <key id="keywords">mots-clefs</key>
  <key id="keywords-help">mots-clés associés à la page et séparés par des virgules. Limitez aux mots-clés les plus pertinents pour le contenu de la page.</key>
  <key id="author">auteur</key>
  <key id="author-help">nom de l'auteur de la page</key>
  <key id="navigationvisibility">visibilité</key>
  <key id="navigationvisibility-help">visibilité dans les menus de navigation</key>
  <key id="ishomepage">page d'accueil du site</key>
  <key id="isindexpage">page d'index de la rubrique parente</key>
  <key id="default-version-label">version n°{count} de {label}</key>
  <key id="usehttps">Mode sécurisé (https)</key>
  <key id="usehttps-help">La page ne sera visible qu’à partir d’une URL du type https://... . Nécessite que le serveur soit spécialement configuré pour supporter ce protocole.</key>
  <key id="robotsmeta">Gestion des robots</key>
</i18n>
